[AN/I] ブレイドスマッシュ blade-smash 四人大亂鬥 27/9 11am開波 開定先

ブレイドスマッシュ blade-smash

配信日 2018年9月27日
中午十二點（日本時間）
早上十一點（香港時間）
会社 gumi

4人大亂鬥 格鬥向

By飛鼠 新game終於要出現

睇畫面打擊感一流 人設唔錯
希望競技成份高啲 平衡少少
同埋技術含量多少少 唔會咁易悶 ～

對呢隻game充滿期待 呢排無咩game提起興趣

又係一年貨仔 賺夠就摺埋 嗰啲

唉呢排已經悶到癲 無咩手機game好玩

玩開啲好快一場、有競技成份、人設特效都ok既game

卡牌有sv又執柒左 玩brawlstar又玩兩玩好悶
爐石好多年前棄左 遊戲王又係

希望呢隻玩耐啲

推下先 有冇人留意到新驚

push

一睇個gameplay佢已經好唔流暢 睇左幾秒已經

等下格離post果個白貓2好過啦

果隻都會玩 但pve game無咩性趣
好多類似既game玩一陣就無玩

有冇其他推薦呀

無啦 FGO

屌好撚憎呢類
中日台都係萬九隻呢類
大陸9仲要一日一個ser

好想有隻特別啲 起碼有遊戲性既驚唔係一味課金 斬斬斬 或者農農農

咁真係無 而家個手機市場就係咁
難聽D講我都唔太中意 但就係冇你所講既game出現

其實卡牌game都好好
衰就衰在垃圾cygame賣撚左隻sv比大陸9

無喇我搵左兩個星期 都搵唔到game玩

其實好多人都搵左好耐
就係真係冇...

上面隻野老實講我都覺得有睇頭
但個流暢度真係好唔掂咁

我反而覺得佢個打擊感好明顯 聽日試試佢

好怕單機驚

開波喇

好好玩喎！
打擊感操作性一流

ios link? 搵唔到

我都係google搵先開到

BDWingさんから「ブレイドスマッシュ」のお誘いです！
新感覚の対戦バトルアプリが登場！世界一のパーティを育てよう！！

只今、「初心者フレンド」キャンペーン実施中！
バトロワでBDWingさんとさんと大乱戦を楽しもう！

[公式サイト]

唔係好知佢邀請戈個方法

中咗五星 玩落唔錯

抽唔中呀頂

Pvp好好玩 好多獎勵

玩左陣 個延遲真係有少少唔掂

我又無DELAY喎 PVP好順好爽

不過仲未儲夠十抽

試左個4人亂鬥好好玩 節奏快, 刺激 唔LAG

CHING識波

an有未

有啦應該

我想問4人亂鬥係咪要第一名先有獎勵?

我次次都第2名我唔知第一名有冇

佢個四人亂鬥好玩過PVP好多

冇人玩?

打算開公會

呢位ching轉風向都幾勁

你支持個幾隊都摺晒

PUSH

中左5星魔女

玩左咁耐手機驚我都係第一次

我10抽左兩次都唔中一隻5星.... 頂

咩事呢

唔知，唔會an8.0都玩唔到掛...

無理由架喎

PUSH 好好玩 多D人玩

睇下有無人可以比個apk 我
qoo 又未見有

我下載比你 等等

唔得, 我用電腦上都唔比DOWN 唔知做咩

慘，不過等多陣可能qoo 就有，唔急嘅

我覺得隻GAME唔駛點刷首抽. 只係我鍾意戈隻我王丸

我依家用緊啲4星既打緊都好開心

4星都唔錯 技能唔差, 我等陣出個評論先

不過五星我就出唔到

屌你抽第3次11抽都唔中 又話有10% 是但一隻都好

抽中5星呀伯

バトロワをしよう！
[部屋番号]
47110

入黎打4人 拎初心者石
47110

石係咪唔好用

暫時未有咩心得

玩到了

屌但我仲未有5星